真係唔好再做神吹奏喇

利君雅冇錯係做得好好問得好尖銳
但係佢只係做緊佢本分同埋專業
希望大家打少陣J 比佢繼續做好本分就夠

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

逢星期五/六罷買啦不如

Good idea berrrr

十卜樓主

Sor禁錯負皮

轉囉
叫其他記者練下發音方法令自己把聲出d囉

連登仔最撚叻就係燈死人

香港人一拜神就出事

同埋佢只係一個為做好自己份野乜柒都唔理既人。你諗下佢魚旦果時拉人口罩，而家追咬高官。佢跟本唔係side with us. 佢只係side with herself. 只係咁啱咁橋佢既獵物係我地敵人先造成佢好似好掂呢種錯覺。

我覺得唔少記者都問得好好
只不過聲線唔夠出位 冇咁霸氣
大家唔好淨係讚君雅bb

佢絕對係表現出色，不過唔好郁啲就XX女神啦。

流料嚟澄清左

記者都要醒水follow up先得架 一個利君雅唔夠做

我唔知魚革單嘢係咪真
但我有差唔多感受
佢只係熱愛工作
作為記者佢係盡責
但唔好自作多情

55

啱
其他記者問題好反應都夠快
就係爭在把聲唔夠響

作為記者 佢係做得好 但佢只係盡責想比公眾知道真相 唔係為左得到連登仔fans 唔好係度女神前女神後咁弱智啦

記者做自己第四權工作冇必要吹奏
將人放係險境